建制支持者廢老最易死 點解政府唔緊張 由得社區爆

如題